連登有幾多人有染頭髮

染左淺啡色，同冇染冇分別

淺啡點會冇分別 唔上色喎你似

淺啡點會無分別 近金色架喎

最近漂左兩次 染左隻灰色

成日電
染過一次啡

淺啡色既 level 點會近金色咖，只可以話染完同冇染冇分別只係人既問題。

你用喺萬寧買嗰d？
冇撚用嫁，用過一次，又係染啡色，完全唔上色嘅

白色

自己染用邊隻好？

染左墨綠色

打飛機打到成頭白色

染過紫灰色 啲頭髮傷到仆街

玫瑰粉紅頭路過

出世都依家都仲係青色 希望可以快啲甩到

各位巴絲有無平平地既介紹 想染亞麻綠但唔要漂又可以焗埋油

想染深紅色 但個頭本身太淺 而家好紫

企埋一邊啦你。

染左墨綠色
甩到變左啡

染緊綠色

Blueblack

剪左八年
可以跟師傅
佢調分店跟埋去
跟本靚仔去邊剪都ok

膚色好黑染咩色岩
好驚太淺色同塊臉連成一體